切爾達>>>>>>切爾西

1-0 達
2-0 西

有達有西，咁文呢？

巴打 我留意左你好耐

切爾西5:2獌喎

笑，米又系垃圾，今年拎英超又點，我地曼拎到唔想拎啦

拎唔到同唔想拎係2回事黎

我知，我地系吾想拎